% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU01}{Registro de usuario}{
		Permite a un usuario registrarse en el sistema.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Usuario}{Usuario}}
		\UCitem{Propósito}{Que el usuario pueda quedar registrado en el sistema.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Nombre: Se ingresa desde el teclado
		\item Apellidos: Se ingresa desde el teclado 
		\item Correo: Se ingresa desde el teclado 
		\item Contraseña: Se ingresa desde el teclado
		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Usuario registrado: Lo genera el sistema.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla de Login}
		\UCitem{Precondiciones}{El usuario no este registrado en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El usuario queda registrado en el sistema}
		\UCitem{Errores}{Ya hay un usuario registrado con ese correo electrónico}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Da click en crear cuenta en la pantalla de inicio de sesión  .
        \UCpaso El sistema muestra la pantalla de registro.
		\UCpaso[\UCactor] Ingresa el nombre, apellidos, correo electrónico y la contraseña.
      \UCpaso[\UCactor]   Solicita registrar el usuario mediante el botón registrar.
		\UCpaso Verifica que no se hayan omitido campos  \Trayref{A}.
       \UCpaso  Verifica que no exista una cuenta asociada al correo 	\Trayref{B}.
       \UCpaso Muestra la pantalla principal
	\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor no ingreso los datos requeridos}
			\UCpaso Muestra mensaje de falta de datos requeridos
			\UCpaso Continua en el paso \ref{CU01 Registro de usuario} del \UCref{CU01}.
		\end{UCtrayectoriaA}
        
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El actor ingreso un correo que ya está asociada a una cuenta}
			\UCpaso Muestra mensaje de que el correo ya está asociado a una cuenta
			\UCpaso Muestra la pantalla de inicio de sesión
            \UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
		


		
		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.