% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU05}{Invitar un colaborador}{
		Permite a un líder de proyecto invitar a un colaborador a participar en un proyecto creado.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Líder de proyecto}{Líder de proyecto}}
		\UCitem{Propósito}{El líder de proyecto puede invitar un colaborador a participar en un proyecto.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Correo: Se ingresa desde el teclado
		\item Proyecto: Se selecciona de una lista
		\item Rol: Se selecciona de una lista.



		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Colaborador invitado: Lo genera el sistema, Email de invitación: Lo genera el sistema 
}
		\UCitem{Destino}{Pantalla de colaboradores.}
		\UCitem{Precondiciones}{Haber iniciado sesión y tener un proyecto creado
}
		\UCitem{Postcondiciones}{El colaborador queda invitado al proyecto
 }
		\UCitem{Errores}{El usuario ya existe en el proyecto con ese rol.
}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Da click en la opción mis invitaciones en el menú de colaboradores. 
		\UCpaso[\UCactor] Da click en la el botón invitar colaborador.
        \UCpaso[\UCactor]  Ingresa el correo del colaborador \label{crear}
       \UCpaso[\UCactor] Selecciona de una lista el proyecto.
       \UCpaso[\UCactor]  Selecciona de una lista el rol.
      \UCpaso[\UCactor]   Solicita invitar al colaborador mediante el botón invitar.  
      \UCpaso[\UCactor] Verifica que no se hayan omitido campos   \Trayref{A}
     \UCpaso[\UCactor] Verifica que exista una cuenta asociada al correo\Trayref{B}
       \UCpaso[\UCactor]Verifica que el colaborador no esté participando actualmente en el proyecto con el mismo rol\Trayref{C}
      \UCpaso  Envía un correo con un token y la información de la invitación
      
       \UCpaso   Muestra la pantalla de  colaboradores invitados.
	\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor no ingreso los datos requeridos}
			\UCpaso Muestra mensaje de falta de datos requeridos
			\UCpaso Continua en el paso \ref{crear} del \UCref{CU05}.
		\end{UCtrayectoriaA}
        
        
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El correo ingresado no está asociado a una cuenta}
			\UCpaso Hace un preregistro del colaborador
			\UCpaso Envía un correo con la invitación al correo ingresado.
            \UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El correo ingresado no está asociado a una cuenta. }
			\UCpaso Muestra mensaje de que el colaborador ya se encuentra participando en el proyecto.
            \UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.