% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU06}{Responder una invitación}{
		Permite a un colaborador aceptar o declinar la invitación realizada por el líder de proyecto para participar en un proyecto.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Colaborador}{Colaborador}}
		\UCitem{Propósito}{Dar a conocer al líder de proyecto la respuesta sobre una invitación.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Token: Lo obtiene el sistema de la  URL.
		\item Correo: Lo obtiene el sistema
		\item Proyecto: Lo obtiene el sistema
		\item Rol: Lo obtiene el sistema
		\item Respuesta: Se selecciona con un botón
		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Colaborador: Lo genera el sistema 
}
		\UCitem{Destino}{Pantalla de login.}
		\UCitem{Precondiciones}{Haber recibido una invitación}
		\UCitem{Postcondiciones}{El colaborador queda invitado al proyecto
 }
		\UCitem{Errores}{El token ha caducado.
}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor]Da click en el link para responder la invitación.\label{enviar}
       \UCpaso Muestra la pantalla de inicio de sesión
      \UCpaso[\UCactor] Ingresa el correo electrónico y la contraseña de su cuenta  \Trayref{A} \label{responder}
     \UCpaso Verifica que el token no haya caducado
       \UCpaso   Muestra la pantalla de respuesta de invitación.
	\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor no ingreso los datos requeridos}
			\UCpaso Muestra mensaje de falta de datos requeridos
			\UCpaso Continua en el paso \ref{responder} del \UCref{CU06}.
		\end{UCtrayectoriaA}
        
        
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{el token ha caducado}
			\UCpaso Envía un correo al usuario con un nuevo token y los datos de la invitación
			\UCpaso Muestra mensaje de que la invitación ha caducado y el usuario debe revisar su correo.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{enviar} del \UCref{CU06}.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.