% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU07}{Asignar tarea}{
		Permite a un usuario la asignación del responsable de una tarea.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Líder de proyecto.}{Líder de proyecto.}}
		\UCitem{Propósito}{Definir el responsable de una tarea.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Proyecto: Lo obtiene el sistema
		\item Tarea: Lo obtiene el sistema
		\item Colaborador: Se selecciona de una lista

		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Tarea asignada: Lo genera el sistema  
}
		\UCitem{Destino}{Pantalla de tareas del proyecto.}
		\UCitem{Precondiciones}{Haber iniciado sesión, tener un proyecto creado, tener una tarea creada.
}
		\UCitem{Postcondiciones}{La tarea queda asignada a un colaborador en el sistema 
 }
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor]Da click en el menú de proyectos.
       \UCpaso [\UCactor]Da click en el ícono de tareas en la lista de proyectos.
      \UCpaso  Muestra la pantalla de listado de tareas. 
      \UCpaso [\UCactor]Da click en el ícono de asignar tarea. 
      \UCpaso Muestra la pantalla de asignar tarea. \label{asignar}
      \UCpaso[\UCactor] Selecciona un colaborador de una lista.   \Trayref{A} \Trayref{B} 
       \UCpaso   Muestra la pantalla del listado de tareas.
	\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor no selecciono ningún colaborador}
			\UCpaso Muestra mensaje de que no se ha seleccionado ningún colaborador.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{asignar} del \UCref{CU07}.
		\end{UCtrayectoriaA}
        
        
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El actor presiona el botón de cancelar.}
			\UCpaso Muestra la pantalla de listado de tareas.
		\end{UCtrayectoriaA}
		
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.