% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU08}{Recuperar Contraseña}{
		Permite a un usuario recuperar su contraseña ingresando su correo electrónico.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Usuario.}{Usuario.}}
		\UCitem{Propósito}{Recuperar su cuenta.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Correo electrónico: se ingresa desde el teclado
		\item Nuevo contraseña: se ingresa desde el teclado
		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Nueva contraseña asignada: Lo genera el sistema  
}
		\UCitem{Destino}{Login.}
		\UCitem{Precondiciones}{Tener una cuenta creada
}
		\UCitem{Postcondiciones}{La contraseña queda restablecida
 }
		\UCitem{Errores}{}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
      \UCpaso  Muestra el login.
		\UCpaso[\UCactor]Da click en el recuperar contraseña.
		\UCpaso[\UCactor]Ingresa el correo electrónico.\Trayref{A}
      \UCpaso  Envía un correo electrónico con un token.
		\UCpaso[\UCactor]Da click en el link para recuperar contraseña. \label{token}
       \UCpaso   Verifica que el token no haya caducado.\Trayref{B} 
       \UCpaso   Muestra la pantalla de recuperación de contraseña.
		\UCpaso[\UCactor]Ingresa su nueva contraseña.\Trayref{C} \label{password}
       \UCpaso   Muestra la pantalla de login.
	\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor ingresó un correo que se encuentre registrado en el sistema}
			\UCpaso Muestra mensaje de que se ha ingresado un correo que no se encuentra registrado
       \UCpaso   Muestra la pantalla de login.
            \UCpaso[] Termina el caso de uso.
		\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El token ha caducado}
			\UCpaso Envía un correo al usuario con un nuevo token y el link de recuperación contraseña
			\UCpaso Muestra mensaje de que su token ha caducado y el usuario debe revisar su correo.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{token} del \UCref{CU08}.
		\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El actor ingresó mal la confirmación de su contraseña}
			\UCpaso Muestra mensaje de que la confirmación de contraseña no coincide.
			\UCpaso Continua en el paso \ref{password} del \UCref{CU08}.
		\end{UCtrayectoriaA}
        
		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.