% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
	\begin{UseCase}{CU12}{Terminar tarea}{
		Permite a un colaborador dar por concluida una tarea asignada.
	}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Colaborador.}{Colaborador.}}
		\UCitem{Propósito}{Dar por concluida una tarea asignada.}
		\UCitem{Entradas}{\begin{itemize}
		\item Usuario: lo obtiene el sistema
		\item Proyecto: lo obtiene el sistema
		\item Tarea iniciada: lo obtiene el sistema
		\item Entregable: lo ingresa el colaborador
		\end{itemize}
.}
		\UCitem{Salidas}{Tarea terminada: lo genera el sistema  
}
		\UCitem{Destino}{Tareas.}
		\UCitem{Precondiciones}{Tener una cuenta creada, tener una sesión iniciada, estar participando como colaborador en un proyecto, tener una tarea asignada y tener una tarea iniciada.
}
		\UCitem{Postcondiciones}{La tarea pasa a estado de terminada
 }
		\UCitem{Errores}{El archivo del entregable no es válido}
		\UCitem{Observaciones}{}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
      \UCpaso  Muestra la pantalla principal.
		\UCpaso[\UCactor]Da click en terminar tarea.
      \UCpaso  Muestra la pantalla de terminar tarea. \label{terminar}
		\UCpaso[\UCactor]Adjunta el entregable de la tarea.
		\UCpaso[\UCactor]Da click en aceptar.
      \UCpaso  Verifica que el entregable sea un archivo válido \Trayref{A}
      \UCpaso  Muestra la pantalla de tareas.
	\end{UCtrayectoria}
    
    %--------------------------------------		
		\begin{UCtrayectoriaA}{A}{ El actor ingresó un archivo no valido}
			\UCpaso Muestra mensaje de que el archivo ingresado es no valido
			\UCpaso Continua en el paso \ref{terminar} del \UCref{CU12}.
		\end{UCtrayectoriaA}

		
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.

